邊個係tvb最強男二/配角

黎燿祥
- 周伯通
- 豬八戒
- 韓信
- 尚忠
- 戴從文／戴從武

江華
- 唐三藏
- 連晉
- 項羽
- 金蛇郎君

蔣志光
- 張良
- 詹士
- 史高拔
- 高音
- 莫有為

?

kc

benz雄

江華都叫配角

KK

項羽唔係男二啦，同劉邦平分戲份

講親tvb實力派 大家都心知肚明邊個先係第一

港版Joker - 梁烈唯唯萎

李成昌
蔣志光
李國麟
張國強

男二呀